HBO網站遭中國封鎖

（法新社北京24日電） 美國電視台HBO脫口秀主持人約翰奧立佛近日在節目中嘲諷中國國家主席習近平，微博上相關討論已全遭刪除，表示，如今HBO網站也遭中國當局封鎖。

約翰奧立佛（John Oliver）在單人脫口秀「上週今夜秀」（Last Week Tonight）17日節目開場時說：「中國是促進科技巨幅進步的國家，但他們似乎還做不到讓熊貓交配。」

他表示，這些科技進步包括嚴苛的監視和審查措施。他還嘲諷中國審查員忙於刪除將習近平和維尼熊相比的訊息，被迫超時工作。

當法新社試圖在微博發表約翰奧立佛的名字時，網頁顯示「傳送失敗。內容違法！」

除了YouTube和HBO，許多西方媒體網站都在中國遭封鎖，包括知名的臉書（Facebook）、推特（Twitter）和「紐約時報」（New York Times）。

終國成功令消滅互聯網足跡

john oliver成日玩命
不過佢嚟緊又笑支那架啦
利 有追開佢啲show

好小器

有邊個國家未比佢抽過水 埃及個班都未驚 維尼驚

小器到呢

2025 2025 2025 2025⋯⋯

中國或成為最大贏家

小學雞

佢幾好笑但立場太liberal
好多恥笑Trump的預測都唔準
尤其係北韓

你仲有無睇其他類似的show推介下

steven colbert
travor noah
bill maher
jimmy fallon

立場偏侵嘅就alex jones

infowars睇到你變傻仔呀

有無咩網睇到john oliver全集？
每個禮拜淨係睇官方youtube嗰段main story cut
唔係好夠喉

就算係輕鬆 Talk show 都講得好精準

冇, 版權問題
我都唔夠喉
死心啦

好好笑?

Craig Ferguson 最好笑不過已經收左皮

我覺得john oliver已經係最好嗰個
( john oliver以前跟佢師傅叫jon steward 做 daily show
之後佢退休本來搵佢接daily show, 但係HBO重金請咗john oliver)
雖然都唔會由頭笑到尾, 但都叫有啲娛樂性
如果佢有啲main fragment 玩嘢會好笑啲
其他嗰啲主持真係唔係好掂
不過要我排嘅話
john oliver>>>>>>>>>trevor noah>>>>>>>>>>>steven colbert>>>>>>>>>>other

之前有個加拿大叫乜柒ellen, 悶到屄, 睇咗5分鐘瞓咗

要block的話
其實一年前就要la

近排比侵侵撚狗咁撚
成地玻璃嘛

between最後首歌幅地圖
無包埋台灣

2025呢？
2025呢？
2025呢？
2025呢？
2025呢？
2025呢？